西貢龍蝦灣海面廿五歲女子載浮載沉 昏迷送院搶救

今午（22日）4時許，西貢龍蝦灣對開海面一名姓黃25歲女子載浮載沉，有泳客發現報警，並將她救起。救護接報到場，將昏迷女子送往將軍澳醫院搶救。女子經搶救後轉到病房留醫，警方正調查事件。

點解昏迷左都知佢姓乜？

身上資料

入境處女職員

女子經搶救後轉到病房留醫，警方正調查事件

補刀?

又係將軍澳好邪

一個租艇去蛋島